楊雪盈拍片，教體育、出版及文化界人士，登記做功能組別選民 4月2日截止

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

推

順便like埋佢channel啦
咁少人

push

得7百幾人FOLLOW
屌哂你地

連登仔最愛既女
都無人睇？

呢個界別真係要攻
年年都係垃圾馬逢國當選真係眼火爆。

有無文字包

教體育先得？咁教其他科呢

一圖睇曬選民登記幾時deadline！要人！狂share！

幫推

你拉喎

難得有囡囡片 連登仔同我睇完 CLS Comment like share

Push

連登仔貪新忘舊

psuh

已like
仲有貓睇

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！